連記者護士都屌既係鬼 大家冷靜

小心前線有鬼

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳